有咩溝女招數？

望住個女仔
當佢尷尬擰歪面果陣繼續望住佢
望到佢面紅為止
然後再對住佢笑

唔驚人報警？

唔大膽D點溝女

我去備案先

咁都叫招數 睇電視睇壞腦
港女唔會面紅 只會話你on9

直接揸佢個波

靚仔就話姐 樣衰當你變態

Btw 女係唔洗追 吸引到佢就得

有私家車既外國撚可以直接同條女示愛
然後捉條女入車尾箱
之後帶番屋企鎖係地下室
然後就可以同條女一生一世係埋一齊

除褲佢會自動撞埋黎一齊合體

如果條女噴左香水
可以直接同佢講"你好香啊"
然後大大力索佢既體香

又或者跟住條女行
但係千奇唔好跟得太貼比佢發現
比佢發現既話就跟唔到佢番屋企

直接D既話可以問條女今晚扑野夜唔夜
不過多數都要比錢先得

記得頒個好市民獎比我

溝女黎計兩個字

一齊分

我會睇啱氣氛一野咀落去
成功率都幾高

樣好緊要